蘋果日報職員入一入嚟

屌你哋班友仔 去幫襯公和 比錢人賺 飲食男女好心就報導返啲黃店啦

哦

去黃店人和